［十萬火急］噴國徽義士俾人捉左！！！

二十八歲男子涉嫌噴國徽今日喺長沙灣被捕！！

對唔住咁多位我搵唔到另外嘅source
喺大約十五分鐘前嘅tvb新聞睇到

推

推，啱啱都睇到

涉嫌 + TVB

推！！！

推
有冇律師？

推 唔見有人講！！
記得當日有人話有義士嘅指模留左係塊白色板上面
唔知喺唔喺因為咁俾人捉左

天佑義士

真係要black bloc 呀

元朗果班無戴口罩 捉到未

喺餐廳食飯播緊

最多都係刑毀?

香城Online 元朗副本逃生（離開）攻略

手足記得全程戴手套
尤其有潔癖個D

Pish 612基金plz

被消失應該

推呀！義士唔係condom！

真喺好嬲 勇武俾人捉一個就少一個⋯
唔可以要佢地白白為我哋犧牲
聽日元朗見呀大家

真定假

真？

push

點捉到

涉嫌姐

要長期有人關注，唔大呢條巴打可大可小

點解會捉到？

要幫

點解咁都trace 到

冇錯

有兄弟clear左個位

推，義士只要堅持無野講，唔會告得入

7黑警影埋樣，都有兩個告唔入啦

究竟點搵到?

義士狙擊王

推呀！

Liberate Hong Kong, the revolution of our times

推呀

唉

告得咩啫!

推
有冇人識佢
麻煩幫手搵律師

聽過一招
扮捉到人 等你地人心惶惶 真係做左個位就放鬆
而去繼續搜捕

比人認到?

齊上齊落

手足加油

落案後，一定要有人跟返個case number

A401 《國旗及國徽條例》

4. 不得使用破損的國旗、國徽
不得展示或使用破損、污損、褪色或不合規格的國旗或國徽。

但唔知罰則喺點

屌

Push

揸白膠張落手先，下世小心啲

[長文]人生最重要的選擇題

罰款5 萬 及 監禁3年...

屌呀...

十成十係亂拉
黑警係咁

手指头痴膠布

冇人理架啦
個個摩拳擦掌入元朗

佢點捉到？義士冇帶口罩？
定班廢柴黑警又亂拉人啊

下下下！

有人講
到底點查到

推左先

呢個時候講埋啲風涼說話無病呀嘛？

PISH

係咪扮拉到人

仆街記得我無野講。

會去唔去送左去荔枝角/深水土步警署

Cls.....

pish

Pish

推，救人要緊

推！！！！

完全無其他media講

1.【明報專訊】社民連成員古思堯涉於去年10月反對取消劉小麗議員資格的集會中，展示一張有撕裂痕迹、寫上藍字「香港政府真無恥」的區旗，昨被裁定一項侮辱區旗罪成，被判監6周。

2.古思堯再因塗污國旗被判監2月 直言國歌法立法後也會燒國歌

push!

推！

推到有律師幫手

Btw source

痴線
乜都砌落去啦

😞

救義士

認真
可以點

TBB 新聞講既

有機會係9拉喺附近出現過嘅人
希望佢哋有搵律師幫下手

fc？

新聞有播

liberate Hong Kong
the revolution of our times

請幫幫義士

記得有巴打講過要義士主動向警察要求搵律師先可以
律師唔可以主動自己去搵義士幫手

推!

有報
仲要話義士之前有案底個d

係咪無人救？完全無律師跟緊？

可以點幫

仆街了

高調拉人
低調放人

一個也不能少

Push 救人😭😭

〈光復香港 時代革命〉一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、調查元朗恐襲及追究警隊失職

幫手足呀!!!

何來使用？

佢好似得個口罩

推

但著成咁都捉到？

釋放義士

有冇律師幫手？

元朗班黑社會拎國旗籐條打人又唔使拉屌你老母

推！釋放義士

記住我冇嘢講，冇嘢需要你簽，我要見律師，同冥想48個鐘呀

唔該哂巴打補source

有人回話幫佢抹左

救義士!!!!! pish

等更多的source

7.保護國旗、國徽
任何人公開及故意以焚燒、毀損、塗劃、玷污、踐踏等方式侮辱國旗或國徽，即屬犯罪，一經定罪，可處第5級罰款及監禁3年。

睇咁有線新聞都有講
28歲 住長沙灣元州邨

義士我知你地好勇，但係做依D出眾野一定幾十支CAM影住，如果唔係FULL BLACK可唔可以交比個係既做

幫PISH

點救

貨

我無嘢講

pish 聽日出去捉精靈
我地唔可以輸

點會捉到
係咪拉唔到人求其老屈架咋

推！！！！！

有線都有報

辣殺狗隊 捉白衫唔見咁撚積極

應該係

7.保護國旗、國徽
任何人公開及故意以焚燒、毀損、塗劃、玷污、踐踏等方式侮辱國旗或國徽，即屬犯罪，一經定罪，可處第5級罰款及監禁3年。

我無野講！！！

真 無準備都係開遮幫下手算
開遮入唔到罪啦掛

推到有人幫

CLS

DKLM!!!!!!!!!!

帶消毒酒精

啱

今日有post講，完全無進一步消息

lm

打官司幫唔幫到佢

屌 叫左包淨對眼架啦，個個都唔聽

捉一個就冇人噴？

up

知唔知call咗星火未？

律師

唔會抹得哂，帶手套

心急得制睇錯左唔好意思咁多位

我無野講
我要見律師

我冇嘢講

啲source好廢但有線新聞有報

醫用手套

大撚獲

證明面罩好撚緊要，得個口罩不要太前

呢個可以點救

勞工手套會好啲，較厚同平

推到議員見到

我無野講

帶手套啊各位

參考古思堯

2013年2月18日，他先後在抗議中國內地民運人士李旺陽「被自殺」及在元旦遊行中展示塗污的中國國旗、香港區旗及焚燒國旗，被裁定4項侮辱國旗及區旗罪成立，判囚9個月。他當日在法院外戴上寫有「我非常榮幸第三次入獄」的綵帶。[8]

噴國徽咁和理非都捉，無人性

😢😢😢

但係好難幫到人

喺向香港警察致敬個打j post度偷返嚟

Up

告咩罪?

涉嫌...姐! 冇事既! 高調鳩拉人

之但係佢今次噴嘅係中聯辦出面個個 應該判得重好多

好撚火滾 整污糟塊野就咁撚緊張
元朗大屠殺呢！！！

推呀 比人知道

Pish 救人啊！！！！！

未計國𣄃同國歌法 好似資詢緊 之後可以再判

推 前線買少見少 要保佢啊

Now 都有講
但係講掉雞蛋

最壞情況 黑警同JOD 可以告佢乜罪

點解認到人

坐個2-3年左右都合理
希望律師幫到佢啦

撐

義士，要錢打官司，出聲

推呀點捉架

真香港人會齊上齊落
基金 眾籌果啲 能力範圍內做到就做
Btw 堅持五大訴求！！！

要睇會唔會設追溯期，否則應該唔計

放棄教條主義。

唔好覺得一味要和理非！
亦唔好覺得一味要勇武(聽日)！

推 救佢

如果隱藏行蹤做得乾淨照計有樣都拉唔到,應該係交通工具暴露咗活動區域.

有冇可能係便衣狗一直跟到返屋企樓下

推！義士你地好偉大！

可能係侮辱xx罪

違法達義
保佑義士最後無事

當日最前嘅手足有無black bloc?

我屌 快啲推

記得要搵律師

刑事毀壞，侮辱國徽，非法集結

你講乜

推完又點

返屋企小心被人跟蹤

Pish!!!

太心急睇錯咗唔好意思

一定要爭取釋放義士

唔好再就咁戴口罩，起碼戴頂帽

一早嘅事。

鳩拉 放心。

記得， 我無嘢講

高危衣物處理好

我估 背囊 加 坐地鐵 走人 用八達通

都無用手掂點會有指膜

我無嘢講
天佑義士啊！！！！

羲士 會有安家費

認真？

佢有乜事，我一定捐錢幫助佢同佢屋企

我都睇過個個post
係唔係真係中左

應該係cctv + 八達通

係.....

好多便衣狗同大陸西跟蹤
出門同返歸都唔好直接

仲有非法集結
唔就得有冇第三樣
唔喺電視隔離聽唔清楚

我冇野講！

律師
我無野講

希望CCP早D俾人滅

唉 又少一個勇武

抗爭無罪
釋放義士

如果係照東網個source話佢本身有犯過罪
黑警可能巾佢指模都未定

好多小朋友以為犯法唔使坐監...

佢好似只係戴左口罩
講真做高風險野唔可以只係戴口罩。。。一定要遮曬個樣

please help

推
有冇佢啲朋友可以聯絡律師

成立援助基金既話實捐

推啊！

仆街 , 好撚大獲....有得保出黎 一定要走佬...

講真!

我冇野講

義士要冇穿冇爛出返黎

"涉嫌".
個個都蒙哂面, 都唔知係唔係隨便捉一個之後老屈

有實證告到先講啦！大部分都係唔搵律師自己認左!

唔撚係掛

你覺得破壞國旗國徽唔拉得？？

點解捉到 蒙哂面點鎖定到

一定要救，好驚佢被消失！
仆街，我地俾狗捉就一定重罪。
人地打人就非法集會算。

有無律師幫佢？

隔離post連律政司都支持我哋
義士會無事

我通知左星火
有冇手足聯絡到其他組織係有消息嘅？

有冇律師

救

所以唔特赦唔可以放過政府

有撚破壞呀！只係整污穢左!

有冇新消息

洗頭艇啊ching…

推啊屌

推呀 拉黑社會又唔見咁有效率

民陣唔該做嘢

光復香港，時代革命

你同個官講
諗下點救佢同之後點避免好過啦

唔好咁快幫義士認埋罪

要救義士呀

聽日元朗遊行，今晚話捉到人，有冇諗到有d野

警方拘捕一名28歲姓馮的男子，涉嫌同星期日晚上衝擊中聯辦，向大樓及國徽擲雞蛋的案件有關，他涉嫌刑事毀壞、非法集會及侮辱國徽，正被扣查，警方指，行動仍在進行，不排除有更多人被捕。
案發當日，有示威者在民陣遊行結束後包圍中聯辦，破壞中聯辦設施，除了在外牆噴上辱華字句外，有人更向中聯辦大樓的國徽，投擲雞蛋及墨汁。警方有組織罪案及三合會調查科人員，經調查後，中午在長沙灣元州邨拘捕涉案男子。

無帶頭盔
頭盔 遮耳
再畫下條眉...
眉筆好平..

光復香港 時代革命

淨係噴國徽應該三個月，但非法集結或者暴動就大鑊。 家陣冇計一定要迫政府成立獨立調查委員會， 追究政府冇盡力保護中聯辦，縱容黑警勾結黑社會⋯ 最後全部特赫

跪求聽日兄弟忍住千祈唔好衝擊， 唔好畀民意轉向

繼續推呀！咪撚俾佢停！
推你地老母呀！

搵律師

搵律師! 無野講!

光復香港

繼續推！

立左法喇咩?拉非法集會?

被消失點算

我怕佢送左去集中營

屌你老母共產黨

唔好意思，借少少位

［急！］元朗撚一定要入嚟 ！

屌你老母義士唔係condom

Pushhhh
點幫到佢

自備vs 中聯辦...
不過梗係希望義士打得甩

應該安全

屌您地班撚樣! 中聯辦個牌污穢左有咩撚野咁大件事呀！有證據告先講啦！無野講! 搵律師! 小小野講撚到天咁撚大!

一個都不能少呀！

全副裝備都點到相

元朗果班又唔捉得咁落力

咁點認到 帶左點認

一個都不能少！

推呀！！！！

無 係咩？

我地今次要贏 咁義士們先可以放返出嚟

PUSH

一個都不能少！！！
有律師未！

推！一定要幫義士！

支國日日鬼殺咁嘈, 應該重過以前燒旗果 d 好多...

乜撚野事

有咩證據？

有證據？

諗定點樣照顧佢然後生計，謝謝義士

要眾籌既話出聲 隨時課金！

一個不能少

義士，一定要用面巾遮面，遮耳仔

咪係 班狗點證明到係佢做 香港大把呢種身型嘅人啦
班狗根本想老屈搵人祭旗

記住我無野講呀

我地每一個都係手足
救哂全部一定要！

疑點利益歸被告

班狗真係勁仆街

612基金如果要科水我一定大手捐

我都即時諗到呢個

義士
光復香港 時代革命

呢個要認真

仆街好嬲

救人

一睇佢個樣、就知有精神問題喇！
青山醫院係咪未排到佢睇呀？
有病要睇醫生吖嘛！未有白咭唔代表正常人㗎！快啲求醫喇！

推！！！有律師未？

Push!!!

28歲呢單好似下午已經起now出過
希望唔係2單黎

攞

戴面罩仲易捉過見哂樣既白衫人

一定要保住佢

肯定係想白色恐怖啦
驚閪咩
支港畜隊咁廢
捉唔撚到啦

記得開遮

有咩可以幫手！

眾籌預埋我

推 咁都捉到？

留名
一定課金

屌 無事既

100%亂拉

義士真係唔好直接返屋企，周圍行下街先，可以落老蘭飲返杯

元朗白衫唔拉

拉呢D ？痴鳩線

戴左係口罩撞到幾年無見既同學一秒認得出我 仲要髮型都轉埋

唔係抹走左指紋啦咩？咁都拉到？

推呀！！多啲人見到呀要 天佑義士！

救人啊

求義士

應該係背嚢出事

法律人同基金 幫幫手🙌🏻🙌🏻🙌🏻🙌🏻🙌🏻🙌🏻

老屈？

想課金

【投拆Hi】一人一信繼續投訴999，on L 9

揾何韻詩？

律師快啲去幫手！

似係白色恐怖

係咪白色恐怖？

<有影片已BACK UP> 元朗件事真係<中聯辦>搞出黎 推上報!!!!

可能係被屈 巴打們唔好驚住

要救

點都好 推左先

推呀！！！

救佢地!

突然諗起之前衝立會既義士們係台灣個篇報導

不忘被捕義士

好老實 , 前線嗰班要有 「梁天琦」 當日面對司法制度既心態
有勇氣去做
亦都要有勇氣去面對後果

義士退下來 我地要相信會有更多義士因為佢而走出來 !

各位前線義士，一定一定要用面巾遮住自己鼻，口同埋耳仔，最好係眼罩再加一個反光貼紙

七警都打得甩,重要影埋個樣

我唔相信係，因為有可能係有心人士做既呢

其實佢是但捉個衣著相似, 但無戴口罩已經得
根本就係兇鳩人聽日唔好出

push0

Push!!!!!

有爸打講話幫手清左

放心，下一代勇武萌芽緊，況且冇一個義士會告得入

指模 + 回鄉証個指模？

屌你，大陸高官奸淫幼女都係判三年，搞汚糟個爛閪國徽都三年？

我屌你老母咩法律？

！

同埋 你咁講咪即係認定佢有做？？

似老屈，港共想刺激聽日遊行d人

點解會搵到 wtf

扶白衫人！！ 🤬🤬

推點算好

小心
哩個時間公布隨時想刺激連登仔影響聽日行動
可參考古思堯

有冇人知道佢點？

身在外地既朋友想為大家出一分綿力, 獻上此手繪圖
請隨意取用及修改

香港，有你有我

7警打人打成咁都入唔到
唔認無可能入到

點解會查到？

點捉？

捉啲黑社會又唔見咁快手

律師救人

因為佢哋係黑警咋！

義士！

最低都入暴動
應該打孖黎

你識唔識字架？仲要講埋啲𨳊屎野

pushh

有咩可以幫到手

錢?
有冇律師跟緊?
唔好比佢番大陸!

推一定要冇事啊

確保佢唔好比人夾上大陸

等 fact check

屌你老味。
發夢時提左佢，見住用濕紙巾抹乾抹淨先比佢落黎。
肯定唔係果個人。

PS: 白板邊位抹埋

同埋好似有啲手指嘅套
戴定先會唔會好啲？

我真係無野講！！！

推！！！！！！！！

陳怡幫我隻連登香城Online拍咗條宣傳片

正版香城Online Game
獲知名Youtuber陳怡宣傳
內含史上最全面裝備手冊及逃生路線
7.27再公測牛屎村新地圖

Push
有無律師去幫義士

推 要教義士

咁唔小心留證據

希望各位義士每個行動都要諗清楚後果先做
要有比人拉 要坐監既覺悟

唔同比警察爆頭圍毆困獸鬥
主動犯法 就唔好希望諗住冇事
到有事果陣 各種求情 各種辯解 其實都唔好睇...

推
夜晚班鄉黑又唔撚捉 屌

無得唔留，除非你一出門口返屋企就包實曬，途中電話完全用太空卡甚至買一部cheap雞丢一部，無用任何電子卡，如果唔係佢有心chase你一定chase到，加上今次大陸有份

係唔係用左智能身份證個指膜

再次提醒所有義士，
做大事之前，
裝備一定要齊

點解捉到

夠證據入？

好想喊，可以點到佢

大家記住全程帶手套！一定要記住！一個都唔可以少，義士一個都唔可以！

支那國徽好似嚴重d

😮😮😮😮

無人係condom！

屌咁快拉市民，黑社會就唔理

救佢

天佑義士，港共黑警仆街冚家剷

光復香港 時代革命

堅持沒野講！

Push!

支持

講真亂鳩咁拉都唔出奇
唔覺得班狗咁好彩可以捉到果一個出手嘅手足

咁斷正無計，籌錢打官司。

大獲 點救

可以點救?

小心！

help ...

絲打話你知
而家指甲油唔搽指甲度，要搽喺指紋度，知道未？

涉嫌摭，唔排除黑警亂搵d人捉黎告
大家唔好俾呢單打擊士氣
光復香港， 時代革命

䆁放義士

究竟係點搵到?定求其老屈?

推 仲有咩消息

講左好耐啦
個個危機意識太低

無論有幾多人 咩原因俾人拉都好
一定要堅持落去 我地民意愈大 就愈有可能救到義士

仆街,3000幾正評?

我冇野講
我要搵律師

發夢試過係前線撞到住同一棟樓既人，唔係成日見，都係Black Bloc都係得眼露出黎，都會認到，唔排除被人篤灰。

記住
高調拉人 (搵tvb報知咩料)
低調放人(原來搵錯人，唔好意思囉)

得到咩效果大家明既

有無律師幫手？

推呀！瑋定要幫義士！

Sorry借個位黎用
好多網民指出舊圖錯處，朋友出左新地圖，請share新圖

posh

推！救人

推
聯絡咗義務律師團隊未？

叫佢搵律師😢
未必有證據

搵不在場證據
有手指模都無用

點解會捉到

推
一定要救

而家點！！！！

高調拉低調放
下次記得真black bloc唔好懶

嚇鬼想屈佢自爆認罪？

未放火燒咪算俾面囉

727元朗 728上環

推！多一個巴絲睇到就少一個受傷！

電單車男 7 27 28 入元朗

推推推

我無野講，我要見律師，我唔解鎖，唔好兇我，我投訴你

推
可以點幫

P牌大直路推爆！

咁都捉到

政府有指紋樣本？

入境處身份證
不過攞唔攞到成個database對比就另一回事

YAHOO有POST

有無人知現在點 好擔心

可以點幫佢

冷靜d先
未必係佢嚟
亦未必夠證據

身份證每個市民都有指紋？定係點

（路透倫敦6日電）這是一項連福爾摩斯（Sherlock Holmes）都會引以為傲的發明。英國科學家發展出新打擊犯罪技術，讓警方即使在犯罪者擦掉彈殼上指紋的情況下，還是可以採集到指紋。 開發出這種技術的物理學家龐德（John Bond）說，英國和美國當局已經利用這種方式重新調查三起陳年懸案，包括美國一名雙屍謀殺案，現在警方樂觀的認為可望破案。 英國列斯特大學（University of Leicester）研究員、諾特漢普頓郡（Northamptonshire）警局顧問龐德說：「其中一個案子有充足證據可找出兇手。」 傳統採指紋方式已經使用了100多年，利用手指接觸物體後留下汗液來製造化學反應呈現出指紋圖像給警方使用。但是如果用化學品擦去汗液，就很難與採集指紋的化學藥物起作用，這時一般的方式就無用武之地。 新技術利用汗水與子彈、炸彈的金屬部分接觸造成的細微腐蝕，用細粉覆蓋金屬部份，然後用強力電流讓粉末附著在腐蝕區，藉此產生指紋，這種方式讓警方能在即使沒有汗液殘留，也能採到指紋，揪出犯罪者。中央社（翻譯）

真心問
噴國徽有咩問題
中国

最高坐三年

冇包到實，你睇片，頭盔都冇帶

ching連e道都無用過？
申領身份證嘅時候咪要掃雙手大姆指攞指紋囉

agger
難聽啲講，除非你本身識佢
有義士俾人拉咗又點？你幫到佢啲乜？
佢要受嘅，你阻唔到
希望佢識「我冇嘢講」同搵律師
真係好冇義氣噉講，話我當人棄卒又好，為大局又好咩都好，擔心嚟做乜？散播嚟做乜？除咗白色恐怖之外，係冇意義喎
我地做到嘅只有盡做，維持個軍心

保釋咗未

black bloc晒都可以拉到？
係未又砌人生豬肉咋 逼住向中共交代

一定要聲援被捕義士！！！

大家引以為戒，記得換電話卡

救人！

中聯辦爺爺命根，他當然不會放過任何損毀國徽的人。

前線義士中有警察有國安是常識吧！

不過參考今日脫罪兩黑警，冇人認到就冇罪㗎喇，總之我冇嘢講就得

我估係呢個
唔肯定

屌佢老母班狗
白衫班鄉黑就唔撚捉 正一死仆街

幫人一喺留俾first aid，一喺帶多套

醫用膠水套太薄，不適合搬枱。同埋要幫人，個手套一定要乾淨冇用過。唔係既話會令傷口受感染

古思堯燒國旗燒足咁多年，每次都係罰錢一千幾百咁加上去，燒到第七次先坐兩個月，驚閪咩

救義士！

天佑義士
平時又唔見班狗咁落力
Btw 班狗就算冇實質證據都會拉個人交數 上面咁要面 講到明一國兩制至為重要

要幫手，記得出聲

不忘被捕義士

on9 國家

破壞象徵邪惡政權嘅木牌要義士入狗屋被狗打，受罪留案底
真係吞唔落啖氣

最怕係有鏡頭影到位手足係上環出現過而charge暴動罪

點捉到佢

推！救命po

推！求source !

齊上齊落啊！

［文宣］ 推到有巴絲設計小輩圖教育未來棟樑，我地始終會老嫁

推
有冇律師

推呀
有冇人可以搵到義士

puah

推有冇識佢嘅人幫佢搵律師

義士

我要捐錢幫佢

P

請問所犯何罪！？

咁又係

可以告咩？

大家記得帶手套，衛生啲，好難抹到全部。

有無人幫到佢

我只係見到有帶口罩擲雞蛋

古思堯都係咁少，但今鋪分分中殺一警百

對呢個香港感到無力

律師！

咪咁天真一定捉唔到
黑警有狗仔隊,要拉實拉到,係拉唔到咁多

係喔 唔記得呢回事 你一講我先記得

擺明事旦捉一個，再屈係毀壞

同屈畫家係71衝擊立法會一樣

幫手推

7警淨片都打得甩啦，屌佢老母

政府咪講咗囉
國徽仲緊要過人命啊

係咪求其高調拉再低調放??
有沒律師跟緊呀

黑警點樣可以追溯到，跟蹤佢返屋企？

Push 一定要救

點先救到佢

救!!!!老閪都救!!!點知係咪俾狗屈
夾錢請律師又好，出嚟聲援又好，要救!!!!!!!!!

中聯辦=中共
賣撚哂佢器官，打斷手腳，生不如死
直上大陸酷刑就仆街
一定要follow up成件事
如爆post麻煩再開post keep關注

多謝727所有手足！

好人一世平安！

o